爺爺去留公投

永續雲加
屌你快撚啲走

叫爺爺走嗰班無個識波

叫爺爺走嗰班無個係阿狗

爺爺失去三分，但贏得人心！

走左邊有得笑

永績雲爺爺

挽留

費 sir 走左獌沉左幾耐
叫爺爺走嗰 d 肯定唔係阿迷

下年！我地一定會再返黎

爺爺唔走阿記會沉幾耐？

畀啲掌聲自己👏

白禮頓肯定係金錢足球
呢場唔計

點解上年摩佬放棄聯賽拎第六就個個吹奏
宜家爺爺行同一條路就個個屌

下場就重振雄風

挽留爺爺

懷念爺爺

爺爺又贏

英超19隊聯合軍vs 阿迷

挽留既全部係其他隊

無錯，我就係其中一個

雲爺爺out
爺爺托尼in

爺爺又可以留底了

快d躝

含淚頭暈